(台測)掟上今日子的備忘錄

播唔完下次播返
CC台執柒左好似係
可以直接睇到V台

被稱為「忘卻偵探」的掟上今日子，每次睡著後記憶就會重置，忘掉一整天所發生的事，所以必須在一天內解決受理的案件。同時因為這項特質，她亦成為替案中人保守秘密的最佳人選。而在這些事件當中，「史上最倒楣」的青年隱館厄介，往往會被捲入嫌疑犯的行列。他和今日子的微妙關係，以及這位美女偵探不為人知的過去，究竟何時才會出現進展呢？